* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка текущего заказа - вкладка “Доставка” - отображение данных (desktop) .

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть 3 текущих заказа со способом доставки "Доставка" с разными видами разгрузки: "Разгружу сам", "Выгрузить из машины", "Подъём в квартиру" 

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	В разделе "Текущие" в карточке заказа (с разгрузкой - "Разгружу сам") нажать на вкладку "Доставка"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Доставка", где есть:
		- дата и временной интервал
		- адрес доставки
		- вид разгрузки "Разгружу сам"

3.	В карточке заказа (с разгрузкой - "Выгрузить из машины") нажать на вкладку "Доставка"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Доставка", где есть:
		- дата и временной интервал
		- адрес доставки
		- вид разгрузки "Выгрузить из машины"	

4.	В карточке заказа (с разгрузкой - "Подъём в квартиру") нажать на вкладку "Доставка"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Доставка", где есть:
		- дата и временной интервал
		- адрес доставки
		- вид разгрузки "Подъём в квартиру"			

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 28.09.23 | 18:35 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 28.09.23 | 18:40 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 